---
sidebar_position: 4
title: "Visualisez"
description: "Visualisez les données sous forme graphique"
last translated: 2023-08-09
---

import ToolCatalogue from "@site/src/components/lists/toolCatalogue.js";

Les outils de visualisation vous permettent de représenter vos données sous diverses formes graphiques. Ils permettent de présenter les données de manière attrayante et peuvent révéler de nouvelles relations et de nouveaux récits dans les ensembles de données. Les visualisations peuvent inclure des :Term[graphes de connaissances]{#knowledge-graph}, des calendriers, des nuages de mots, des cartes, des graphiques, etc.

## Outils de visualisation

<ToolCatalogue preFilter="Visualize" />